旺角傳銷中心門外被噴 「楊成文食屎、傳銷狗次之靈位」

邊位苦主

傳銷正仆街